VANS:支持香港禁蒙面法 廢青以後蒙面犯法了

Vans ?不了
cons

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

唔係官方ac 之前有post講左

fake account

VF狗會話大陸唔關佢地事香港VF好好

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

fake account黎架

推

拉

fake news

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦